香港邊到有得買食物模型

仿真高 價錢唔太高既

體積細細地 可以做鎖匙扣

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20連

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30連

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44